[經緯線] 港漂：一地兩檢政策，起初很多人反對，開放後為香港人帶來方便

今日播，唔知佢而家有冇返到家鄉
真係好方便，對病毒黎講

方便香港人？睇吓每人有幾多人用先講嘢啦

收皮啦 唔係港共賣港 翻鄉下做雞都餓撚死你

方佢老母便咩 我到依家都反對呀

佢地坐緊果個草地其實係狗廁所

［有法必依］將起訴違法武漢病人加入訴求之一

政治啫係權力，有權力先可以自己改善自己嘅生活，支那人冇呢啲野，咪慢慢乞食咁跪個政權到4047年囉

政權：屌，你咪跪囉，關我柒事，乞乞乞乞你老味，要口呀

在香港的人 冇話係香港人

睇埋後半段
呢個港漂幫少數派助選
輸左之後仲話 400 萬人投票都唔代表全部香港人
做得少數派真係腦殘
又係廢老唔認輸思維

仲有話鐘意香港生活
暫時唔會番大劣
然後又話大灣區好多發展機會叫香港年輕人去
屌你自己又唔番去
仲留喺香港做乜
擺明就貪香港生活自由

係貪香港政府以至企業對大劣人傾斜既preferential treatment 翻大陸冇背景點鬥得過d官商二三代

70%投票率不代表民意，笑撚死
習近平就代表人民?

所以咪叫年輕人去大灣區
咁佢又少左競爭

D 港漂十個有九個都係咁柒

太監教人扑嘢

呢隻蝗從來無心融入香港
講野依然用普通話
仲覺得大陸好過香港
但喺又賴死喺香港唔走

呢家仲走去幫少數派助選
過多2/3年就有埋投票權

方便播毒
一世不返大陸

入面三個肯出樣港漂都係撐支共
既得利益者，九成係黨員
開口埋口都係「國家國家」，仲話讀社會學碩士，連社會契約都未搞清楚

佢地個國家爆炸緊啊

大大聲打臉

漂乜鳩
幾時漂返支那